究竟點先為之係好翻？

抑鬱病 入過精神科醫院 每日食藥
工都翻唔到 不斷喊 不断煙麻痹自己食

我唔明點先係好翻
知要視佢為敵為友 好攰 會自責自痺

有冇人明白？有冇人知咩叫我已經冇事？

不斷食煙麻痹自己先岩 醫生都知

一喊到個人僵哂 緊張就叫我食放鬆藥（救命藥）

好似傷風咁
呢次好返唔代表永遠都唔會傷風
照常生活吧